HKDI學生係應該全日搜證，而唔係全日罷課！！

更係要返學搜證啦，保護證物，罷課有撚用咩

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

搜證

同意 罷課真係無撚用

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

同我守住個保安室到聽朝

求求你，抗爭日子唔好搭黨鐵

pish

push

真相係唔會從天而降，要真相就要自己搵自己守護

P牌推唔到

就咁罷課有撚用咩唔返學就去搜證

訓前一推

有網友表示黑警經常犯低級錯誤
據知陳彥霖同學身高154cm
若片段為黑警搵演員另拍
身高可能露出破綻
有無DI / IVE(LW) 巴絲可以度下
154cm 係相中嘅白紙告示嘅邊個位
對比下

推！！

推

要推！

偵探出動喇 樓上已經有建議

停課係校方講喎唔係咩？

打L爛曬d設備 仲想有咩證據? 你估你係判官?

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推
你呢個p牌仔有資格甩p

啲野假架, 片都係假架

搵埋附近商場 CCTV 街鋪 （我知果到好似冇乜）
停泊車輛 zip張紙仔係車頭 問下果幾日有冇泊果到附近 有就聯絡 睇車cam

去問街坊，去海濱問下有冇街坊或者成日行個度嘅人有冇見過死者，睇下周圍有冇其他cctv，搵哂出黎，當然黑警話佢海濱跳好大機會係假嘅，仲可以過油塘海旁望下有冇地方有cctv

推呀！！